唔洗去北角

等佢地on99行街就得

半夜唔好出去 同班生番鬥冇用 我地以逸待勞就得

唔好入北角
果度有防暴 佢地只會打示威者唔會打支那人

黑警有收人工架，保護市民係佢地職責，佢地唔救無辜平民只係等於比子彈我地，義士唔需要去送頭！

721

打記者好呀 出下醜

今日北角警黑合作 好漢不吃眼前 虧

Up

推

所以咪撚去, 邊個再話去北角邊個就係鬼!!!!!